tilstede: alle

møtestart 1410

Runden:

- Andreas
    - fått gjort veldig lite

- Tauder
    - Sett halvparten av forelsesning, dillet

- Mats
    - Ikke gjort så mye
    - sett litt på eksempler
    - lest oppgave

Neste møte 14:15, digi

- Andreas
    - 4 - 5 timer intensive forståelse

Tauder
    - 2 dager forelesning
    - youtube tut
    - dille mer i prolog

Mats
    - legge ut notater på gitlab
    - jobbe med forståelse
    - lage eksempler på ting.

Møte over 14:17
